心痛，唔好再搞大型遊行得唔得？快閃先係皇道

明明我地有更多攻擊目標，點解仲要墨守成規？
明明班公安係濫捕濫權，點解仲要預早比時間、比地點班畜牲佈陷阱？

和平遊行每次都會比班撚樣搞到變暴力衝突，每次都有手足被捕，而我地又得到乜野？遊行仲合唔合符成本效益？

我地既示威活動應該日常化、地下化，日常化和理非抗爭，包括經濟抗爭、伏班藍絲同事、勤力air drop等等，勇武抗爭應該搵少數信得過既人組織成小隊，然後不定期快閃打各類目標。
敵人變招，我地都要變招。最後我想講，大家唔好只係注重班黑警，佢地背後既文官一樣都係罪大惡極。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

番寫字樓既應該要諗方法陰班confirm藍既同事

大遊行唔應該有勇武手足
應該遊行時四圍快閃 兵分兩路

尖沙咀又死城一日

快閃都捕到
上次已經試過

快閃考驗手足單兵能力

4-5隻狗衝散50-60人

到時又要周圍走

拉

勇武地下化

快閃都可以伏你，試過好多次啦，Tg group都有鬼。

唔好以為有行動係完全冇風險嘅，開花都會俾狗拉。

大遊行同開花嘅爭論都好耐啦，冇行動係完美嘅，唔同行動唔同效果，我哋應該情報同埋速度上面改善。

點樣係情報/速度上改進？有冇咩諗法？

On9 一分散班狗更易拉到人

推

其實今日係聚唔夠人所以先出事
人少更容易有人被拉

呢樣少人討論

未開波都已經拉人，好難搞wow